因為政治因素跳樓, 仲搵個政府既, 仲要紀律部隊同佢傾, 是咪ON9...

因為政治原因, 被政府迫害而自殺, 係香港真係好少有
你仲搵個政府既同佢傾己經錯左